想問大家用緊咩腳架同波頭？

想買個500蚊左右 可以承重6kg咁上下嘅波頭 除咗manfrotto 仲有冇介紹

美金就有

咁巴打你用緊咩

你咁嘅筆直得淘佬幫到你

認真五百蚊買果啲同常都好雞吓喎
唔怕既話搵下有無人放二手？

Arca SWISS

Manfrotto 490

4KG承重應該都夠日常用

真係500鎂

Sorry us$1280

影乜用到咁貴

我用緊 RRS 已經覺得好夠

same

Peak design

本身貪佢輕同型用落又比想像中穩好多

500蚊會唔會有d難

百老匯腳架

波頭啫

好想買枝rrs ascend 14 夠用一世

呢支野出面review 麻麻

我知當初睇完都諗左一輪
但用落覺得都ok

product

唔介意支那就思銳

不過是但執支都玩到幾年 (影相）

我係 RRS 波頭 + Gitzo 腳, 以前放 D3s + 300 用
反而而家想買支長長地/3way 既無反自拍棍, 巴打有冇推介

sorry 幫你唔到。無用過呢啲咁嘅嘢